即時罷交所有稅項

反正啲警察都唔撚捉人 由得啲黑社會周街打人
我地仲交稅做咩？ 交黎比班廢人打市民？

行政、立法、執法都崩潰了

無用 如果你有正職
最後搞一大輪野 會係份糧扣

利申 試過

好似可以捐晒佢
但尾數要比政府既唔知幾多

有冇 d咩組織係幫緊我地
我直頭捐俾佢地
求指點